博爾頓被炒

Source: DW

Who

美國國家安全顧問

John bolton 美國國家安全事務助理

咩料？

無知一問，代表啲咩

好似係對華強硬派黎？

香港係咪其中一個原因？

即係點

trump 又發癲

“I informed John Bolton last night that his services are no longer needed at the White House," he wrote.

"I disagreed strongly with many of his suggestions," Mr Trump wrote, adding that a new national security adviser would be appointed next week.

The firing comes amid reports of divisions in the Trump cabinet over a cancelled peace plan to invite the Taliban to the US.

Source: BBC

同Trump早一兩日講想同塔利班見面有關

好似一路都有D消息話蓬佩奧同博爾頓唔岩

應該唔關我地事
同塔利班有關

一直話佢同trump唔岩key

希望如此

但博爾頓被視為典型鷹派，對華立場相當強硬；佢被炒反映Trump喺外交方面未必咁想用鷹派作風。

不過博爾頓同Trump唔夾都唔係新聞黎

希望有另一個鷹派補位

蓬佩奧都係對華鷹派

下星期公布補位人選

同對華政策關係應該唔大
博爾頓屬於新保守主義
即係以前布殊個套
主張美國軍事力量維持世界霸權

其實集中火力對付中國已經係美國共識
可能侵侵覺得用bolton個套
開咁多條戰線會自顧不暇
所以唔岩key 但係對華強硬
呢個就點都唔會變 只係有幾硬既問題
而唔係硬唔硬既問題

Reminds me of Iraq War

宜家美國廌派係咪有以下幾位
國務卿 - 蓬佩奧
美國貿易代表 - 萊特希澤
白宮貿易顧問 - 納瓦羅

仲有一位醒唔起個名

炒左個鷹派, 睇怕真係BAD ENDING, IFC排長龍結局
恭喜香港人搞死晒3條戰線

香港有班綠色塔利班

kudlow? 不過佢連埋lighthizer同navarro
都係搞經濟個part多

mike pence

mike pence係對華廌派

美國國防部長Mark Esper都係

博爾頓主要係管打杖方面
對華政策主要係貿易戰 係蓬佩奧管多 依然係鷹派
希望唔會減低對華強硬態度

呢單其實係點

另外Bolton上一次直接提及香港已經係一個月前

本來想同塔利班和談 約左阿富汗個總統會面架喇
點知塔利班玩自殺式炸彈炸大使館
死左個美軍 和談取消左

隔黎post cap過黎
大約係咁

咁就炒人

Bolton主管國土安全
中國有排都未輪到佢理啦
前面仲有ISIS 同伊朗

仲有一個老野戴眼鏡
成日都有記者訪問佢
就係醒唔起個名
唔係果個財長無腦陰
亦都唔係果個羅斯

死左個美軍喎大佬

鬼叫你地全撚部都ALL IN晒落"等美國打救"戰線呀
呢條戰線有咩不測真係GAME OVER, 等睇排隊上IFC直播

除咗侵侵本人之外，佢團隊有邊個唔係對華鷹派？

肯定係阿富汗啦

財長無腦陰唔係

其實唔會

佢算係務實姐

都好d

又起到分化
躝喇染頭
blocked

有冇蝴蝶效應冇人知,
冇人估到 hk 今日淪落到咁

因為對華強硬係全美國共識
就算咁唔好彩民主黨2020上台，結果都係打柒中國
只係打死中國同打撚死中國既分別